聽連登仔話唔好撈底

搞到錯失發達機會

講左 連燈仔 神燈黎
上星期有幾個叫炒底，個撚個狂負評
到今日升左2000點
第一啖湯冇飲到
家陣仲冇機會 仲唔入市 大反彈牛市開始

我屌你老味垃圾FORUM

根本2萬2呢d位長線黎講冇得輸
係d 人太貪心要係最低位買

我唔知見左底未 但從來跌到咁上下就要開始分注入 接受唔到短期帳面蝕錢嘅人注定唔可以靠股票發達

好好笑

連登仔不嬲講一套做一套

呢度係一班IVE仔扮專家炒股

賭馬一樣 隻隻馬都有人貼 睇你信邊個

笑撚死依家覺得自己同信連燈仔900蚊入tsla果班人一樣

笑死
成班死淡聯儲局都開晒口無限QE都唔識轉邊
依兩日唔知死幾多人
利申 18200道指call左執左3千點

台積電大爆升